ACCENTURE INTERACTIVE 工作還境

剛剛收到 ACCENTURE INTERACTIVE 既 OFFER 做 PM!! 有沒有巴打絲打做過？工作還境如何？